[人生交叉點] 叉燒 vs 燒肉

半肥瘦叉燒
燒腩仔

無得雙拼

燒肉勝在變化多 淨食又得 點黃芥末又得
配埋青島藍妹簡直一流

就算攤凍左都好好味

兩盒例牌

燒肉冇得輸

嗌開叉肉飯

數漏左打冷鋪既鹵水腩肉

燶邊叉燒

叉燒追緊上黎

當人地都話生嚿叉燒好過生你而唔係生嚿燒肉嘅時候
叉燒已經贏晒

全瘦叉燒

最愛叉燒

竟然係叉燒贏